交往7年準備結婚！她翻男友手機一看全是「男男激情圖」當場崩潰

「我不敢和我的好朋友說，因為這是我第一次碰到的事。」香港一名女網友近日發文表示，自己正和交往7年的男友論及婚嫁，不過某天她無意查看對方手機時，卻看見許多同志激情圖片，「而且男友還會找不同人分享交流」，讓她不禁崩潰求救，「我不清楚該怎麼做，我再也找不到藉口替他說話了。」

原PO在IG「couple.murmur」上貼文寫道，「我一直以來都好愛男朋友，他也對我很好，總是把最好的東西留給我，讓我感受滿滿溫暖；但是有一天，我無意拿起他的手機偷看（其實我一直都沒有這種習慣，但他說願意讓我想什麼時候看，就什麼時候看），沒想到就看見令我不敢置信的一幕。」

她接著說，「我發現他一直都有在涉略同志激情的圖片，並且和不同人傳訊息說『有興趣嗎？』有些對話紀錄還包含他與對方互傳的『珍藏照片』。我看到之後愣住了一段時間，直到冷靜下來後才去問男朋友『為什麼要這麼做？』但他卻只是找不同理由敷衍我。」

原PO再指，「我從頭到尾都沒有發過脾氣，純粹覺得是男朋友太無聊，才會做這些事，而且我也覺得自己並不會輸給那些同志男孩，他們也不會是我的對手。」她還補充說，男朋友的前幾任對象都是女生，所以才難以相信眼前所看到的事，「直到最近，我再度發現男友的手機又出現這些訊息和照片，我再也找不到藉口幫他解釋了，請問我該怎麼做才好啊？真的好迷茫、好困惑啊。」

貼文一出瞬間引起網友熱議，不少人都在底下留言，「妳很快就會多出第二個男朋友了」、「這應該是雙性戀吧」、「真的不能接受的話，也只能趕快分手」、「這感覺很難看開」、「單純看看而已吧？腐男之類的」、「問他『結婚』跟『看男男圖片』選一個」、「妳會不會是煙霧彈？」、「我是女生，我有時候也會看女女啊，這有什麼不對？」、「只有我一直笑嗎？」、「反正他有愛妳最重要～」。

睇吓啫 又冇捉到佢同男人扑嘢

拍拖同女仔
扑嘢同男仔
唔使你生仔

我以為以上3項係香港正常男仔嘅共識
食過好多仔都有女朋友，個個都讚我波又大過佢條囡，括約肌又緊過佢條囡

大家格下劍
大家男人比較下武術咋嘛

人生贏家
性同愛可以完全分開

生活態度

好正常啫
啲bi仔玩得淫過gay佬
佢地拍拖結婚搵女仔對屋企人交代
個心同身不斷想同男人做愛
一放假就約個「好兄弟」開房大戰

Seed

條女係咪開錯連登黎睇？

一有基佬貼文 連登D死基佬就出曬黎貼基佬圖

黑警

Bi冇問題啊 多樣性

括約肌又緊過佢條囡

真係聽過有仔各自同一個男一個女拍拖
係拍拖唔係齋扑野
仲要覺得係唔同性別 所以得到既愛都係一樣

屌睇到硬撚晒個拳頭

雙插